## Dependency Injection Container
Контейнер зависимостей приложения. Все объекты в контейнере синглтоны. Контейнер реализует ленивую загрузку и иммутабельность. 
Ленивая загрузка - объект создается в момент первого вызова.
Иммутабельность - невозможность переопределить объект.

Синглтон. Доступ - Engine::$app->dic

Engine::$app->dic->register($alias, $callback, $immutable = false) - Добавление зависимости в контейнер: 
````
$alias - Строка. Алиас, по которому доступна зависимость.
$callback - Колбак. Блюпринт по которому создается объект.
$immutable - Булево значение. Если true обект невозможно переопдередить.

Пример:

$app->dic->register('greeter', function () {
    return new FooBar();
});
````

Engine::$app->dic->get($alias) - Получение зависимости из контейнера 
````
$alias - Строка. Алиас, по которому доступна зависимость.
````